反擊美國 《環球時報》挑機：你會派兵登陸香港嗎？

美國政府一再警告北京，港版國安法若過關會有嚴重後果。今天（27日）下午，《環球時報》總編輯胡錫進直接對川普嗆聲。

他發推文問道，「你真的會派美軍去登陸香港地區嗎？如果不這樣做，那你所說的『強有力』回應就是虛張聲勢，不是嗎？取消香港地區的獨立關稅區地位算不上『強有力』，中方對此早有準備。」

雖然推文並未直接點名川普，但胡錫進貼了一段路透社對川普的報導。據報導，川普26日稱，美國正著手對中國計劃中的港版國安法作出所謂「強有力」回應，並將在本週末之前宣布。

Tweet 去美國，火爐唔過火，要加柴

最驚美軍真係登陸香港
你都唔敢打

取消香港地區的獨立關稅區地位算不上『強有力』，中方對此早有準備

快點取消

我想睇下支那準備左d咩

完全係奸角既對白

又想引戰
班支那人如果有料就救下Zambia 班人喇

支那越串越好

胡總牛逼

好惡
睇黎支那已經經同美國46波了

唔該日日都咁樣講1次

公布同埋凍結你同你哋屋企人資產夠唔夠力

支持胡總戰狼外交發言

就登陸比你睇 到時即刻淆到d 解放軍連被都唔拎就走

香港列禁運地區有唔有力

洗撚登陸咩。。。。

[教學] 如何為美軍帶路

點解要美帝物理打香港？
直接取消香港特殊關稅地位不就好了。

琴日B1B先係南海自出自入咁款
支那自HIGH起上黎真係會周圍辣火頭

幫佢share 開去

如果登陸佢都唔夠膽打啦

咀炮你就叻 人地玩緊激光炮喇

美軍話派兵開打，我相信好多香港人加入美軍一齊打中國

美軍第7艦隊要登陸，你拎架遼寧號去擋？

唔好激嬲美國佬呀

快d 轉做英文share 去比各大美國議員睇

其實係唔係唔知Cold war 係咩?

個準備就係由香港死,攬炒囉

年尾可以 binc

你又派唔派到兵去美國本土先？

由香港FREE FALL 囉

d被係用黎做路障kick人

你會派兵登陸台灣嗎？

都唔夠尿袋

夠疆開槍射我
咦乜你真係開

去到中途島當你贏

無人機斬首啦

摺被式攻擊

笑撚死 真係開打美帝半個鐘已經ko你

準備好托市上4萬點

根本想夾美國出兵
你試下美軍一上岸
胡總第一個就係碼頭迎接帶路

你會派解放軍登陸台灣嗎

駐港摺被軍：Sir,這邊來

會 我相信

胡總真攬炒，佢挑釁一句好過我地發100個post

其實香港個美領入面好似有海軍陸戰隊架?

當年日本都係同美國不斷挑機，結果炸左珍珠港，之後比人掉原子彈

上帝要你滅亡，必先讓你瘋狂

反擊環球時報：支那會派兵登陸台灣嗎？
台灣人由小朋友等到大學畢業，然後結婚生小孩，再等到做埋爺爺都等唔到呢日

唔係一向都有美軍駐港美領內面咩？

Sir,this way

我等緊佢炸美軍基地

我諗起羅文首野

將支那支那交給我

美國表示 好啊 仲方便 直接係香港搵錢

戰術上無必要咁做，唔通老解要嚟香港屠城呀？

美軍要搞，不如攻擊海南同廣東廣西嘅海軍基地…

痴撚線
咁樣挑機法

咁擺明知你唔會, 緊係講多兩嘴

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

Solomon Yue: Won’t SIR this way in physical way.

狼來了

Gen. Spalding RT咗啦
仲有好多人已RT

終國會不惜一切代價撤退

只需求其搵隻航母泊近少少香港，班小支支即刻縮返入阿媽西度

應該衝得最前

侵侵一定派兵

睇死美國唔敢打

玩到咁大

啱呀，美國佬邊敢，敢既話我咩都得

真係要打打香港托柒咩，直接打北京上海唔好

點會 未到國家就有指令要調兵上深圳 重係香港？

25000千里大長征係中史呀

登陸北京都仲得

聽袁爸爸講忍唔住丁咗
同美國作對嘅從來只有一個結果:無條件投降

3萬狗應該即走去食海底撈

咁就世界末日了俄仔封關 全球被迫開戰

維尼宣戰了

條友講野愈黎愈似馬保國

美國最大阻力係國內班左膠
加上pandemic又真係未完 支共都係持住呢樣先咁大膽

點止 西藏 新彊 香港 內蒙古 全部內亂

想人打大力d??

留名睇美軍真係登陸香港，老解都唔夠膽出手

呢一刻打就肯定唔會打 唯有寄望支那加大挑釁力度

唔好話美國
佢地敢去台灣先講啦

胡總可唔可以用英文講一次

本身戰場都係東海

支持港警去捉鳩佢地

軍艦要補給 然後....
口交部日日叫人走？

停市搞掂

引戰尚未成功
同志仍需努力

真係覺得好煩
嘈少日會死？
支那好煩

拿支那啲軍官呢對自己軍事水平仲算有自知之明
唔會突然炸鳩美軍基地
除左認為自己可以武統台灣
不過好難擔保有朝一日小粉紅辣火頭辣撚到支軍要做野

唔好阻住人啦 香港人走去當軍只會係負累
連帶路都唔洗呀 支那人扮香港人指條死路比美軍點算

大陸唔敢派兵，不過放個炸彈落黎我唔覺佢唔敢
佢依家都廢事益對家

加大挑釁力度
落力D挑釁

so9sad lihkg twitter已經見好多蝗語

仆街美國有十隻

登香港無用，其實地理位置難打
直接登廣州

又大人到時佢真係出
你番屋企食草啦

胡錫進暗示美軍登陸香港才是強而有力的做法。
此說法乃輕視中國解放軍實力，傷害中國人民感情
以及企圖聯合外國勢力顛覆國家。
必須以國安法嚴懲！

佢係咪傻撚咗,走去串trump trump,佢出名痴撚線咖喎

My power powerful啲朋友嚟

支那英文口音

打熱戰仲要派兵正正係中共嘅戇尻思維

46波？
美帝太空軍都有埋
支那仲搞緊遙控車

食草3年 .jpg

好過連登仔一世添啦

戰狼了

習總親信發言

美軍來了我帶路

佢明顯係想拖慢香港,令全界人覺得中國其他城市憑中共領導已經超過晒香港

環時： 冇～我都係問下你會唔會派兵啫

25000里大長征係數學呀

國際戰線

梗係去北京，去香港托咩

連登再次緊跟隨黨報方向

英文呢？

美國取消香港關係法
中共或成最後贏家

又贏

胡總手足黎 同連登仔一樣諗法

個個都谷撚氣
應該好多香港人都好落力

太后向8國宣戰

tweet 左未？

咁又唔係嘅，大大個越南係到

tweet撚左比侵未

推

好威威

Push

有無link retweet 下？

46波
講完你自己唔覺得好想笑咩

幫佢翻譯廣傳

打國民黨嗰陣可能已經淨係識嘴炮

愈串愈好

其實美帝真係吹佢唔脹, 點會浪費兵力響一個外國地方?

差唔多儲夠氣，7，8月後可以開打

武統台灣都講咗好多年啦，話人

叫香港啲鬼佬帶路都夠啦
分分鐘仲熟過本地人
佢哋得閒就去行山

其實目前嘅太空軍更加似情報機關多啲

美國唔會打啦
又肺炎又左膠
點打

再推

擺明想引美國出錯
引美國出兵先

自己twitter search Hu Xixxxx 啦
仲要明明一入條link已經有 係咪懶撚到咁

你會登陸台灣嗎

再再推

美國：我有派兵登陸日本本島嗎？

我驚到時藍絲仲多人舉美國棋多過我地

台灣武統未
打咀炮就叻

46波???
more like 45mins波

尋日聽啤barryma
"我驚689第一個帶隊歡迎呀"

Retweet + tag #Trump #POTUS

美國大兵

Tweet比所羅門先

唔好起我底

撩交打 咁撚串

其實已經64波了
不過64打唔到

印度都唔敢，美國？

步兵黎啫

係囉屌 美國你唔係唔派兵呀？

係唔夠打先啱呀
人地一手撕開佢張被啦

留島不留人，準備咗廿幾年

有無twitter推爆佢

黨媒呢個又真係寸得應
睇死美國佬唔夠膽做
我估都唔會真係出兵

環時係手足 暗黑兵法

好明顯胡錫進係手足
先叫支那加核彈頭, 再挑機美軍登陸
簡直是攬炒主力核心
我迫不及待好想玩玩了

中國就想46波啦
再等多100年啦

我想睇美軍大戰黑警

人？ 中共淨係見到韭菜咋
為咗祖國榮耀，忍下啦

count me in

摺到起角插撚死你

幫美軍擋彈都肯

支共：你敢打我咩？你敢？夠薑你就打！黎丫！（腳震ing）

咁你幾時出去幫學生擋

唔好傻，侵本身都唔鍾意打熱戰
要打一定係冷戰mode

唔黎香港 直接去中南海

rt

擋過又周街同人講？

幾驚支那縮
好彩冇失望
啱㗎再挑勁啲

真係有措施就唔洗好似死老豆咁款簽約啦

cls

B2可能日日都飛過北京遊花園支那狗真係

打北京都唔打香港啦

幾驚支那跪低 愈硬愈好

831

美軍洗入維港 驚你唔敢射昨

黎過香港撐港獨係唔同d

Jojo

侵仔應該係依家最鴿嘅鷹派
pompeo pence 呢D日日想開波

胡總

之前又話有外國勢力
依家就問人敢登陸嗎

就算登陸咗，為咗面子都話嗰啲係假美軍啦
顏面何存呀

投降

有聲

係就講多幾句啦

即係支那都支持取消關稅地位

傻的嗎
直接北京唔好

譯做英文俾美國月睇
作為香港人當然支持美軍登陸香港啦.SIR THIS WAY

禁運

不過侵仔唔想一件事
疫情搞到要有distraction
biden扮tough on China 佢要比人睇到佢更tough
又同支共玩緊showhand
下一步係咩真係話唔埋

仲登陸？
直接炸支聯辦啦

美國琴日要unlock俾english係咁買戰機又呢又路
而家支那武唔武統到台灣都係問題
仲話乜春早打晚打

環球時報都玩加速主義

BTW美軍登左台點解黨報睇唔到嘅

Sir, this way!!!

洗撚咩，單係凍結你地資產夠做啦

駐港摺被軍：*指向深圳灣*

黨內仲要俾人屌佢唔夠鷹

睇黎上面唔記得咗美國最擅長自由民主歡樂送

侵侵快啲出手啦

more plz

咁事實佢又真係寸得起
似乎被病毒殺左咁多人既美國都唔打算利用呢個機會黎報仇

有冇link呀

即刻趕晒啲中國人出美國

加多啲氧氣

雖然我都覺得離sir this way差十萬九千里，但見到終國外交仲係咁戰狼就放心喇

唔會啦
最後先到軍事打擊 開頭梗係用哂慣常手段先
何況美國嗰邊武肺未搞掂
不過太平洋航母已經整備中

香港人 唔好咁懶啦
twitter搵佢個名有幾難 係要伸手

General Robert Spalding
佢上FOX話HK protesters could be our founding fathers 200 years ago

戰略部署有好多
永遠只想陸戰隊就太舊啦
𠵱家上太空嘅digital world

你錯了唔止咁簡單 可以作出衞星攻擊 導彈攔截etc

取消香港地區的獨立關稅區地位算不上『強有力』，中方對此早有準備。

取消咗 你咪牙痛咁聲

立此存照

係香港徵兵咪唔駛派

美軍真係出兵嘅話，三個月內中國必亡。

咁支那唔敢走去炸美國既領土既

衛星攻擊？

你唔好敬酒唔飲飲罰酒喎

挑戰美國尊嚴

唔出兵睇落明顯唔夠tough
其實trump想贏更應該出兵

吓，咁樣俾人大法，都唔派兵？

梗係要扮小粉紅大大力串9美國佬垃圾，加加速

而家仲喺開頭咩

聽到所羅門話唔好sir this way先敢講

有撚用咩

越串越好呀

Pish

即係收到風美軍真係想登陸香港？

狗都識自編自導自演啦

死曱甴！

引戰

隔山打牛

蘇聯解體有鬼打過hot war?
戰爭只係外交手段之一
邊度有戰狼外交咁威威
國安法真係燒到外國人 分分鐘真係hotwar

美國大兵遊蘭桂坊.JPG

美國得把口

快

你戶口得兩百蚊咪有撚用

班仆街幾千億，又仔又女係外國，就好有用

用太空武器去摧毀對方衞星e.g. 支那既北斗衞星 摧毀之後對方既巡航導彈就冇導引 失去左精進打擊既能力 廢鐵一樣 所以點解掌握太空科技係咁緊要

美國： 所以你們要武力統一台灣了嗎

不會，但會收回你兒子綠卡及在美資產。
等你兒子日日喺屋企屌鳩你

口交部強烈譴責

正呀

侵侵： 阿邊個，幫我睇下支那嗰邊呢個星期邊個出過聲既，睇下佢有冇親人係到，同埋有幾多資產。全部抄家

掂呀
直接挑NCM Yue機

前幾次有人問NCM Yue會唔會派兵嚟香港
NCM Yue都話唔會
今次呢句真係幫曬我哋加速

玩火

承你貴言

真係有日登陸的話
即係拎彩帶出去迎接

係就快

咁北平共产党幾時派兵去釣魚島同台灣啫，成日都話強烈回應台獨日本

真呀,
肯黎未?

睇穿咗美國係紙老虎

Gdp嚟啫

可以封鎖香港

唔46波鼓勵下牆國，點樣加佢速.....

加速主義

加速加速

「你真的會派共軍去登陸台灣地區嗎？如果不這樣做，那你所說的『強有力』回應就是虛張聲勢，不是嗎？」

Sir ，喝茶不？
咱们这里还有一些饼干

洗咩登
炸撚左你個北京搞掂

link尼？

73添啦
係我就即刻出兵

自己整到航母先出聲啦，買埋啲蘇聯廢鐵以為自己好撚勁。派一個戰鬥群過黎都收你皮。

[membe]胡手足用激將法用到出神入化[/membe]

但都係唔會...

你唔明咩

我覺得55波tim啊

沉落海底差唔多！

屌你老母又係成班冷氣軍師圍爐
乜鳩第七艦隊 炸乜野北京嗰啲
你唔柒Tweet係咪又等其他手足做？
定係其實都係班貪生怕死驚撚咗國安驚俾人秋後呀？

得閒係到打飛機 就做撚咗野打埋國際線先再幻想真登陸啦
屌 兒登

當初聽計畫太空軍嘅時候聽係話做情報分析多啲，但而家決定太空武裝化？

笑撚死

謝謝環時手足助攻，用火水助燃

如果美軍登陸香港
黑警第一時間著草
一係會一車車番大陸或者入老解軍營避

發你老母

都成立左太空軍 有秘密太空武器絕對一點都唔出奇只不過冇公開過咁解姐

有冇師兄可以翻譯做英文 post上次 Twitter

一家大細坐飛機過去移民都算掛

點解唔加快派幾萬張綠卡 做僑民
直接保護

你嘅講法嚇到我以為美軍公開承認太空武裝化

如果認得背後可能就做得更深入

大佬，你唔俾人新手咩。想多人RT其實應該post埋link

冷戰唔想打，原來想打熱戰
早講嘛